Zašifrovaný podpis, vždy iné číslo.
1 sprava -> verejnz kluc napr. danoveho uradu -> zasifrujem to ich verejnym klucom sa presne oni si to potom budú vedieť dešifrovať.

## Šifrované spojenie medzi klientom a serverom

- HTTPS
- 